{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "은평 씨에스에비뉴 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23時、チェックアウトは10時です。 情報によって土曜日はデラックスダブル、デラックスツイン客室の入室時間が22時で退室時間は12時です。 カップルPCアーリー、1PCアーリー客室は入室時間が17時で退室時間は12時です。 日曜日にはレイトチェックイン客室の入室時間が22時で退室時間は10時です。 レイトチェックインデラックスダブル、デラックスツイン客室は入室時間が20時で退室時間は15時です。 月~木曜日はレイトチェックイン客室の入室時間が21時で退室時間は10時です。 カップルPC客室は入室時間が16時で退室時間は15時です。 プレミアムカップルPC客室も入室時間が16時で退室時間は15時です。 金曜日はレイトチェックイン客室の入室時間が21時で退室時間は10時です。 カップルPC客室は入室時間が16時で退室時間は12時です。 プレミアムカップルPC客室も入室時間が16時で退室時間は12時です。 月~木曜日にはグランピング客室の入室時間が15時で退室時間は15時です。 金曜日にはグランピング客室の入室時間が15時で退室時間は12時です。 駐車は一部屋あたり1台まで可能で、追加で駐車する場合は1台あたり3万ウォンずつかかります。 徒歩特価商品は駐車できません。 徒歩特価商品を誤って予約した場合はキャンセルできず、車を利用したい場合は駐車可能な客室に変更して追加料金がかかることがあります。 ファミリーツイン客室は最大3名までご利用いただけますが、3名以上の男女同室での宿泊は不可能です。 追加費用は1人当たり10,000ウォンで、当日現地にて決済します。 すべての客室は禁煙です。 喫煙は別の喫煙室で可能です。 すべての追加費用は現場で決済されます。 朝食はコロナのため中断されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23時、チェックアウトは10時です。"
        },
        {
            "question": "土曜日のデラックスダブル、デラックスツイン客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "土曜日はデラックスダブル、デラックスツイン客室の入室時間が22時で退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "カップルPCアーリー、1PCアーリー客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "カップルPCアーリー、1PCアーリー客室は入室時間が17時で退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "日曜日のレイトチェックイン客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "日曜日にはレイトチェックイン客室の入室時間が22時で退室時間は10時です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインデラックスダブル、デラックスツイン客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "レイトチェックインデラックスダブル、デラックスツイン客室は入室時間が20時で退室時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "月曜日から木曜日のレイトチェックイン客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日はレイトチェックイン客室の入室時間が21時で退室時間は10時です。"
        },
        {
            "question": "カップルPC客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "カップルPC客室は入室時間が16時で退室時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムカップルPC客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プレミアムカップルPC客室も入室時間が16時で退室時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "金曜日のレイトチェックイン客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日はレイトチェックイン客室の入室時間が21時で退室時間は10時です。"
        },
        {
            "question": "金曜日のカップルPC客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日のカップルPC客室は入室時間が16時で退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "金曜日のプレミアムカップルPC客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日のプレミアムカップルPC客室も入室時間が16時で退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "月曜日から木曜日のグランピング客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日にはグランピング客室の入室時間が15時で退室時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "金曜日のグランピング客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日にはグランピング客室の入室時間が15時で退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで可能で、追加で駐車する場合は1台あたり3万ウォンずつかかります。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価商品は駐車できますか？",
            "answer": "徒歩特価商品を誤って予約した場合はキャンセルできず、車を利用したい場合は駐車可能な客室に変更して追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "ファミリーツイン客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "ファミリーツイン客室は最大3名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "3名以上の男女同室で宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3名以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加費用は1人当たり10,000ウォンで、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "全ての客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は別の喫煙室で可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食はコロナのため中断されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 942
    }
}